[{"PROGR":1,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/A501\/BL\/05","PROVINCIA":"Belluno","COMUNE":"Auronzo di Cadore","LOCALIT\u00c0":"Col Nero","LATITUDINE SU GIS":"46\u00b0 22' 47,95''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 9' 15,49''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1909,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Larix decidua Mill.","SPECIE NOME VOLGARE":"Larice","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":370,"ALTEZZA (m)":26,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":2,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/A501\/BL\/05","PROVINCIA":"Belluno","COMUNE":"Auronzo di Cadore","LOCALIT\u00c0":"Col Nero","LATITUDINE SU GIS":"46\u00b0 30' 17,04''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 15' 44,99''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":2073,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Pinus cembra L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Pino cembro","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":398,"ALTEZZA (m)":18.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\ne) architettura vegetale\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":3,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"03\/A501\/BL\/05","PROVINCIA":"Belluno","COMUNE":"Auronzo di Cadore","LOCALIT\u00c0":"Col Nero","LATITUDINE SU GIS":"46\u00b0 22' 48''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 9' 16''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1875,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Pinus cembra L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Pino cembro","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":265,"ALTEZZA (m)":19.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":4,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/A757\/BL\/05","PROVINCIA":"Belluno","COMUNE":"Belluno","LOCALIT\u00c0":"Via Pedecastello","LATITUDINE SU GIS":"46\u00b0 8' 9,71''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 14' 15,04''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":417,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Quercus robur L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Farnia","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":630,"ALTEZZA (m)":23,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":5,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/A757\/BL\/05","PROVINCIA":"Belluno","COMUNE":"Belluno","LOCALIT\u00c0":"Villa Buzzati - Via Visome 18","LATITUDINE SU GIS":"46\u00b0 7' 34,93''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 12' 26,1''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":357,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Liriodendron tulipifera L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Liriodendro","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":410,"ALTEZZA (m)":28.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":6,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"03\/A757\/BL\/05","PROVINCIA":"Belluno","COMUNE":"Belluno","LOCALIT\u00c0":"Pra' Caval","LATITUDINE SU GIS":"46\u00b0 8' 23,24''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 14' 56,33''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":412,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Populus alba L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Pioppo bianco","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":480,"ALTEZZA (m)":26.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":7,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"04\/A757\/BL\/05","PROVINCIA":"Belluno","COMUNE":"Belluno","LOCALIT\u00c0":"Levego","LATITUDINE SU GIS":"46\u00b0 9' 21,2''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 15' 28,73''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":358,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Populus nigra L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Pioppo nero","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"250 (med)\n300 (max)","ALTEZZA (m)":"33,0 (med)\n35,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"f) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":8,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"05\/A757\/BL\/05","PROVINCIA":"Belluno","COMUNE":"Belluno","LOCALIT\u00c0":"Col Cavalier - Via Monte Grappa 40\/B","LATITUDINE SU GIS":"46\u00b0 7' 49,22''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 12' 53,35''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":369,"CONTESTO URBANO":"si`","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cedrus deodara\u00a0(D.Don) G.Don","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro dell'Himalaya","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":480,"ALTEZZA (m)":35,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":9,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"06\/A757\/BL\/05","PROVINCIA":"Belluno","COMUNE":"Belluno","LOCALIT\u00c0":"Pra' Caval","LATITUDINE SU GIS":"46\u00b0 8' 20,33''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 14' 59,35''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":417,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Quercus robur L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Farnia","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"300 (med)\n350 (max)","ALTEZZA (m)":"23,0 (med)\n26,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"f) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":10,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"07\/A757\/BL\/05","PROVINCIA":"Belluno","COMUNE":"Belluno","LOCALIT\u00c0":"Casera Prian","LATITUDINE SU GIS":"46\u00b0 6' 8,96''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 17' 0,04''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":956,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Picea abies (L.) H. Karst.","SPECIE NOME VOLGARE":"Abete rosso","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":395,"ALTEZZA (m)":30,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nb) forma e portamento","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":11,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"08\/A757\/BL\/05","PROVINCIA":"Belluno","COMUNE":"Belluno","LOCALIT\u00c0":"Villa Alpago Beltramini - Via Visome","LATITUDINE SU GIS":"46\u00b0 7' 24,14''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 12' 18,68''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":356,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Carpinus betulus L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Carpino bianco","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"180 (med)\n260 (max)","ALTEZZA (m)":"20,0 (med)\n22,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"e) architettura vegetale\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":12,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"09\/A757\/BL\/05","PROVINCIA":"Belluno","COMUNE":"Belluno","LOCALIT\u00c0":"Ex Scuola Primaria - Modolo","LATITUDINE SU GIS":"46\u00b0 7' 38,21''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 14' 43,3''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":438,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Tilia cordata Mill.","SPECIE NOME VOLGARE":"Tiglio selvatico","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":355,"ALTEZZA (m)":27,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":13,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"10\/A757\/BL\/05","PROVINCIA":"Belluno","COMUNE":"Belluno","LOCALIT\u00c0":"Col Cavalier","LATITUDINE SU GIS":"46\u00b0 7' 50,41''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 13' 2,42''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":400,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Carpinus betulus L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Carpino bianco","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":315,"ALTEZZA (m)":31,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":14,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"11\/A757\/BL\/05","PROVINCIA":"Belluno","COMUNE":"Belluno","LOCALIT\u00c0":"Tisoi - Sogne Villa Frigimelica - Navasa","LATITUDINE SU GIS":"46\u00b0 9' 52,13''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 10' 52,68''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":556,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Taxus baccata L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Tasso","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":280,"ALTEZZA (m)":15,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":15,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/C630\/BL\/05","PROVINCIA":"Belluno","COMUNE":"Chies D'Alpago","LOCALIT\u00c0":"Busa De Antander","LATITUDINE SU GIS":"46\u00b0 10' 19,21''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 26' 3''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1320,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Fagus sylvatica L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":475,"ALTEZZA (m)":28,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":16,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/A266\/BL\/05","PROVINCIA":"Belluno","COMUNE":"Cortina D'Ampezzo","LOCALIT\u00c0":"Pian De Loa","LATITUDINE SU GIS":"46\u00b0 36' 03,96''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 05' 46,58''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1360,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Picea abies (L.) H. Karst.","SPECIE NOME VOLGARE":"Abete rosso","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":380,"ALTEZZA (m)":35,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":17,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/D530\/BL\/05","PROVINCIA":"Belluno","COMUNE":"Feltre","LOCALIT\u00c0":"Piazza Isola","LATITUDINE SU GIS":"46\u00b0 00' 58,34''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 54' 24,88''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":263,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Styphnolobium japonicum (L.) Schott","SPECIE NOME VOLGARE":"Sofora del Giappone","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":470,"ALTEZZA (m)":23,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nd) rarit\u00e0 botanica","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":18,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/D530\/BL\/05","PROVINCIA":"Belluno","COMUNE":"Feltre","LOCALIT\u00c0":"Via Borgo Ruga","LATITUDINE SU GIS":"46\u00b0 01' 13,31''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 54' 54,08''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":281,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Platanus acerifolia (Aiton) Willd.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano comune","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":540,"ALTEZZA (m)":34,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":19,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/M342\/BL\/05","PROVINCIA":"Belluno","COMUNE":"Longarone","LOCALIT\u00c0":"Cajada","LATITUDINE SU GIS":"46\u00b0 14' 02,63''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 14' 07,97''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1226,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Abies alba Mill.","SPECIE NOME VOLGARE":"Abete bianco","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":380,"ALTEZZA (m)":42,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":20,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/M342\/BL\/05","PROVINCIA":"Belluno","COMUNE":"Longarone","LOCALIT\u00c0":"Fa\u00e8","LATITUDINE SU GIS":"46\u00b0 14' 37,5''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 18' 06,62''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":425,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Sequoiadendron giganteum (Lindl.) J. Buchholz","SPECIE NOME VOLGARE":"Sequoia gigante","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":600,"ALTEZZA (m)":33,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nd) rarit\u00e0 botanica\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":21,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/G638\/BL\/05","PROVINCIA":"Belluno","COMUNE":"Pieve D'Alpago","LOCALIT\u00c0":"Torres - Via De Felip 72","LATITUDINE SU GIS":"46\u00b0 10' 0,17'","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 21' 44,27''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":660,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cornus mas L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Corniolo","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":250,"ALTEZZA (m)":8,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":22,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/G642\/BL\/05","PROVINCIA":"Belluno","COMUNE":"Pieve di Cadore","LOCALIT\u00c0":"Via Coletti 2","LATITUDINE SU GIS":"46\u00b0 25' 24,82''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 21' 35,44''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":840,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Acer pseudoplatanus L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Acero di monte","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":330,"ALTEZZA (m)":21,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":23,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/B912\/PD\/05","PROVINCIA":"Padova","COMUNE":"Casalserugo","LOCALIT\u00c0":"Villa Ca Ferri","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 19' 19,83''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 54' 39,95''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":4,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Populus nigra L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Pioppo nero","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":430,"ALTEZZA (m)":32,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nd) rarit\u00e0 botanica\ne) architettura vegetale","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":24,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/C743\/PD\/05","PROVINCIA":"Padova","COMUNE":"Cittadella","LOCALIT\u00c0":"Villa Bolzonella - Via Bolzonella","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 36' 32,15''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 47' 46,52''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":35,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Quercus rubra L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Quercia rossa","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":610,"ALTEZZA (m)":27,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":25,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/D442\/PD\/05","PROVINCIA":"Padova","COMUNE":"Este","LOCALIT\u00c0":"Castello di Este","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 13' 43,64''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 39' 27,12''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":12,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Wisteria sinensis (Sims) Sweet","SPECIE NOME VOLGARE":"Glicine","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":270,"ALTEZZA (m)":8,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\ne) architettura vegetale","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":26,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/D442\/PD\/05","PROVINCIA":"Padova","COMUNE":"Este","LOCALIT\u00c0":"Patronato Ss Redentore","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 13' 27,4''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 39' 22,06''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":10,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Platanus acerifolia (Aiton) Willd.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano comune","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":475,"ALTEZZA (m)":28,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":27,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"03\/D442\/PD\/05","PROVINCIA":"Padova","COMUNE":"Este","LOCALIT\u00c0":"Villa Albrizzi","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 13' 54,67''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 39' 02,04''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":14,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Platanus acerifolia (Aiton) Willd.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano comune","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":430,"ALTEZZA (m)":24,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\ne) architettura vegetale","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":28,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"04\/D442\/PD\/05","PROVINCIA":"Padova","COMUNE":"Este","LOCALIT\u00c0":"Via Stazie Bragadine","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 13' 40,23''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 40' 36,11''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":6,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Populus x canadensis (Aiton) Sm.","SPECIE NOME VOLGARE":"Pioppo della Carolina","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":520,"ALTEZZA (m)":28,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":29,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"05\/D442\/PD\/05","PROVINCIA":"Padova","COMUNE":"Este","LOCALIT\u00c0":"Pr\u00e0","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 12' 36,46''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 39' 51,43''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":7,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Populus x canadensis (Aiton) Sm.","SPECIE NOME VOLGARE":"Pioppo della Carolina","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":500,"ALTEZZA (m)":16,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":30,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"06\/D442\/PD\/05","PROVINCIA":"Padova","COMUNE":"Este","LOCALIT\u00c0":"Chiostro Chiesa D. Zoccoli","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 13' 36,09''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 39' 01,01''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":12,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Magnolia grandiflora L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Magnolia","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":315,"ALTEZZA (m)":20,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\ne) architettura vegetale","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":31,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/D879\/PD\/05","PROVINCIA":"Padova","COMUNE":"Galliera Veneta","LOCALIT\u00c0":"Villa Imperiale","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 39' 39,01''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 50' 03,99''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":7,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Photinia serrulata Lindl.","SPECIE NOME VOLGARE":"Fotinia","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"31-43-17-39-35-22-24-30","ALTEZZA (m)":16,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"b) forma e portamento\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":32,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/F382\/PD\/05","PROVINCIA":"Padova","COMUNE":"Monselice","LOCALIT\u00c0":"Ca' Oddo - Via della Ferrovia","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 12' 51,61''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 44' 8,12''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":12,"CONTESTO URBANO":"si`","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Populus nigra L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Pioppo nero","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"622","ALTEZZA (m)":"26,0","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":33,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/F382\/PD\/05","PROVINCIA":"Padova","COMUNE":"Monselice","LOCALIT\u00c0":"Parco Buzzaccarini - Via S. Giacomo 52","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 13' 59,37''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 44' 38,38''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":10,"CONTESTO URBANO":"si`","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Platanus occidentalis L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano occidentale","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"440","ALTEZZA (m)":"24,0","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":34,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"03\/F382\/PD\/05","PROVINCIA":"Padova","COMUNE":"Monselice","LOCALIT\u00c0":"Parco Buzzaccarini - Via S. Giacomo 52","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 13' 58,27''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 44' 37,59''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":10,"CONTESTO URBANO":"si`","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Platanus occidentalis L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano occidentale","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"470","ALTEZZA (m)":"26,0","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":35,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/G224\/PD\/05","PROVINCIA":"Padova","COMUNE":"Padova","LOCALIT\u00c0":"Basilica di Sant'Antonio da Padova","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 24' 03,66''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 52' 51,06''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":19,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Magnolia grandiflora L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Magnolia","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":440,"ALTEZZA (m)":25,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\ne) architettura vegetale\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":36,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/G224\/PD\/05","PROVINCIA":"Padova","COMUNE":"Padova","LOCALIT\u00c0":"Orto Botanico - Via Vittoria Aganoor","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 23' 57,93''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 52' 51,78''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":16,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Chamaerops humilis L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Palma di San Pietro","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":null,"ALTEZZA (m)":12,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nd) rarit\u00e0 botanica\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":37,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"03\/G224\/PD\/05","PROVINCIA":"Padova","COMUNE":"Padova","LOCALIT\u00c0":"Parco Treves","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 24' 07,15''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 53' 7''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":10,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Platanus acerifolia (Aiton) Willd.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano comune","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":503,"ALTEZZA (m)":35,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":38,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"04\/G224\/PD\/05","PROVINCIA":"Padova","COMUNE":"Padova","LOCALIT\u00c0":"Parco Treves","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 24' 06,07''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 53' 07,02''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":10,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Celtis australis L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Bagolaro","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":155,"ALTEZZA (m)":9,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"b) forma e portamento\ne) architettura vegetale\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":39,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"05\/G224\/PD\/05","PROVINCIA":"Padova","COMUNE":"Padova","LOCALIT\u00c0":"Scuola Stefanini - Nievo","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 22' 55,15''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 54' 0''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":10,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Fagus sylvatica L. cv. asplenifolia","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio a foglie di asplenio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":432,"ALTEZZA (m)":27,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\ne) architettura vegetale\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":40,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"06\/G224\/PD\/05","PROVINCIA":"Padova","COMUNE":"Padova","LOCALIT\u00c0":"Parco Treves","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 24' 07,56''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 53' 06,96''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":10,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Platanus acerifolia (Aiton) Willd.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano comune","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":616,"ALTEZZA (m)":48,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\ne) architettura vegetale\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":41,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"07\/G224\/PD\/05","PROVINCIA":"Padova","COMUNE":"Padova","LOCALIT\u00c0":"Parco Treves","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 24' 07,26''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 53' 07,08''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":10,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Taxus baccata L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Tasso","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":286,"ALTEZZA (m)":18,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":42,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"08\/G224\/PD\/05","PROVINCIA":"Padova","COMUNE":"Padova","LOCALIT\u00c0":"Via Galileo Galilei 17","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 24' 10,26''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 52' 53,86''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":16,"CONTESTO URBANO":"si`","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Styphnolobium japonicum (L.) Schott","SPECIE NOME VOLGARE":"Sofora del Giappone","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"450","ALTEZZA (m)":"28,0","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":43,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/I938\/PD\/05","PROVINCIA":"Padova","COMUNE":"Stanghella","LOCALIT\u00c0":"Parco Centanini - Via Roma 22","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 07' 58,12''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 45' 12,99''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":13,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Ulmus minor Mill.","SPECIE NOME VOLGARE":"Olmo campestre","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":365,"ALTEZZA (m)":28.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nd) rarit\u00e0 botanica","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":44,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/L805\/PD\/05","PROVINCIA":"Padova","COMUNE":"Vescovana","LOCALIT\u00c0":"Villa Pisani Scalabrin - Via Roma 19","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 08' 00,9''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 42' 26,01''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":7,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Platanus acerifolia (Aiton) Willd.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano comune","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":650,"ALTEZZA (m)":40,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\ne) architettura vegetale","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":45,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/L892\/PD\/05","PROVINCIA":"Padova","COMUNE":"Vigodarzere","LOCALIT\u00c0":"Certosa di Vigodarzere - Lungargine Brenta","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 27' 20,86''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 51' 45,99''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":0,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Platanus acerifolia (Aiton) Willd.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano comune","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":625,"ALTEZZA (m)":32,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":46,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/M103\/PD\/05","PROVINCIA":"Padova","COMUNE":"V\u00f2","LOCALIT\u00c0":"Cortel\u00e0 di V\u00f2","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 18' 45,25''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 39' 03,56''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":113,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Celtis australis L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Bagolaro","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":326,"ALTEZZA (m)":16,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"b) forma e portamento\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":47,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/A059\/RO\/05","PROVINCIA":"Rovigo","COMUNE":"Adria","LOCALIT\u00c0":"Villa Papadopoli - Smergoncino","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 02' 21,96''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 08' 48,28''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":4,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Quercus ilex L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Leccio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":500,"ALTEZZA (m)":18,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":48,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/D577\/RO\/05","PROVINCIA":"Rovigo","COMUNE":"Fiesso Umbertiano","LOCALIT\u00c0":"Piazza Aldo Moro","LATITUDINE SU GIS":"44\u00b0 57' 41,29''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 36' 11,72''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":9,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cedrus deodara\u00a0(D.Don) G.Don","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro dell'Himalaya","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":450,"ALTEZZA (m)":23,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":49,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/E522\/RO\/05","PROVINCIA":"Rovigo","COMUNE":"Lendinara","LOCALIT\u00c0":"Via San Rocco","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 05' 09,11''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 35' 19,83''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":4,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Platanus orientalis L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano orientale","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":740,"ALTEZZA (m)":40,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":50,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/L967\/RO\/05","PROVINCIA":"Rovigo","COMUNE":"Villamarzana","LOCALIT\u00c0":"Via Ronchi","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 01' 36,83''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 39' 56,99''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":4,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Ulmus minor Mill.","SPECIE NOME VOLGARE":"Olmo campestre","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":480,"ALTEZZA (m)":35,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":51,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/B061\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Borso del Grappa","LOCALIT\u00c0":"Monte Grappa","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 50' 57,03''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 46' 59''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1273,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Fagus sylvatica L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":376,"ALTEZZA (m)":32.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":52,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/C073\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Castelcucco","LOCALIT\u00c0":"Col Muson","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 50' 24,28''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 52' 19,71''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":319,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Fagus sylvatica L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":320,"ALTEZZA (m)":25,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nd) rarita` botanica","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":53,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/C111\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Castelfranco Veneto","LOCALIT\u00c0":"Parco Revedin Bolasco - Via Trevigiana 73","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 40' 25,01''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 56' 7''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":42,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Quercus robur L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Farnia","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":375,"ALTEZZA (m)":30.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":54,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/C111\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Castelfranco Veneto","LOCALIT\u00c0":"Salvatronda - Via Centro","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 40' 26,61''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 58' 36,1''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":37,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Celtis australis L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Bagolaro","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":398,"ALTEZZA (m)":16,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":55,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"03\/C111\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Castelfranco Veneto","LOCALIT\u00c0":"Villa Bolasco - Via Trevigiana 73","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 40' 21,34''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 56' 6,26''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":41,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Celtis australis L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Bagolaro","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":440,"ALTEZZA (m)":29,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":56,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"04\/C111\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Castelfranco Veneto","LOCALIT\u00c0":"Villa Fracarro - Via Cazzaro 3","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 40' 10,25''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 55' 28,3''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":41,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Celtis australis L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Bagolaro","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":406,"ALTEZZA (m)":18.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":57,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"05\/C111\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Castelfranco Veneto","LOCALIT\u00c0":"Villa Bolasco","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 40' 26,91''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 56' 2,41''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":41,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cedrus deodara\u00a0(D.Don) G.Don","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro dell'Himalaya","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":468,"ALTEZZA (m)":34,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":58,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"06\/C111\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Castelfranco Veneto","LOCALIT\u00c0":"Villa Bolasco","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 40' 21,85''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 56' 3,46''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":41,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Quercus robur L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Farnia","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":456,"ALTEZZA (m)":24,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":59,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"07\/C111\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Castelfranco Veneto","LOCALIT\u00c0":"Villa Bolasco","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 40' 21,23''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 56' 5,64''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":41,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Photinia serrulata Lindl.","SPECIE NOME VOLGARE":"Fotinia","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"80-29-118-90-117-73","ALTEZZA (m)":10,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nd) rarit\u00e0 botanica","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":60,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"08\/C111\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Castelfranco Veneto","LOCALIT\u00c0":"Villa Bolasco","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 40' 21,68''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 56' 3,71''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":41,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Taxodium distichum (L.) Rich","SPECIE NOME VOLGARE":"Cipresso calvo","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"355 (med)\n374 (max)","ALTEZZA (m)":"27,0 (med)\n27,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nd) rarit\u00e0 botanica","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":61,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"09\/C111\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Castelfranco Veneto","LOCALIT\u00c0":"Villa Bolasco","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 40' 30,66''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 56' 9,08''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":41,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Aesculus hippocastanum L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Ippocastano","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":371,"ALTEZZA (m)":26,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":62,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"10\/C111\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Castelfranco Veneto","LOCALIT\u00c0":"Villa Bolasco","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 40' 29,88''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 56' 2,39''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":41,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Diospyros kaki  L.f.","SPECIE NOME VOLGARE":"Cachi","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"210-141","ALTEZZA (m)":19,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nd) rarit\u00e0 botanica","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":63,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"11\/C111\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Castelfranco Veneto","LOCALIT\u00c0":"Villa Bolasco","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 40' 20,76''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 56' 9,11''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":41,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Platanus acerifolia (Aiton) Willd.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano comune","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":503,"ALTEZZA (m)":33,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":64,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"12\/C111\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Castelfranco Veneto","LOCALIT\u00c0":"Villa Bolasco","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 40' 25,68''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 56' 2,42''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":41,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Styphnolobium japonicum (L.) Schott","SPECIE NOME VOLGARE":"Sofora del Giappone","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":163,"ALTEZZA (m)":8,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nd) rarit\u00e0 botanica","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":65,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"13\/C111\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Castelfranco Veneto","LOCALIT\u00c0":"Viale Brigata Cesare Battisti","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 40' 9,29''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 56' 0,92''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":41,"CONTESTO URBANO":"si`","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Tilia platyphyllos Scop. e Tilia cordata Mill.","SPECIE NOME VOLGARE":"Tiglio nostrale\nTiglio selvatico","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"172 (med)\n320 (max)","ALTEZZA (m)":"16,0 (med)\n22,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\ne) architettura vegetale\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":66,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"14\/C111\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Castelfranco Veneto","LOCALIT\u00c0":"Corso 29 Aprile","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 40' 15,72''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 55' 41,61''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":41,"CONTESTO URBANO":"si`","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Taxus baccata L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Tasso","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":340,"ALTEZZA (m)":18.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":67,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"15\/C111\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Castelfranco Veneto","LOCALIT\u00c0":"Corso 29 Aprile","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 40' 15''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 55' 41,82''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":42,"CONTESTO URBANO":"si`","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cedrus deodara\u00a0(D.Don) G.Don","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro dell'Himalaya","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":445,"ALTEZZA (m)":23.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":68,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"16\/C111\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Castelfranco Veneto","LOCALIT\u00c0":"Corso 29 Aprile","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 40' 15,24''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 55' 41,53''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":41,"CONTESTO URBANO":"si`","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Ligustrum lucidum W. T. Aiton","SPECIE NOME VOLGARE":"Ligustro","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":205,"ALTEZZA (m)":17,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":69,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"17\/C111\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Castelfranco Veneto","LOCALIT\u00c0":"Corso 29 Aprile","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 40' 21,02''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 55' 37,97''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":42,"CONTESTO URBANO":"si`","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Cedrus atlantica\u00a0(Endl.) Manetti ex Carri\u00e8re","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro dell'Atlante","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"407 (med)\n413 (max)","ALTEZZA (m)":"30,0 (med)\n31,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":70,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/C735\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Cison di Valmarino","LOCALIT\u00c0":"Castelbrando - Via B.Brandolini 29","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 58' 06,21''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 08' 10,4''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":374,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cedrus atlantica\u00a0(Endl.) Manetti ex Carri\u00e8re var. glauca","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro azzurro dell`Atlante","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":424,"ALTEZZA (m)":24.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nd) rarit\u00e0 botanica\ne) architettura vegetale","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":71,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/C735\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Cison di Valmarino","LOCALIT\u00c0":"Villa Brandolini - Piazza Roma 18","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 58' 10,38''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 8' 34,56''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":251,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Platanus acerifolia (Aiton) Willd.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano comune","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":620,"ALTEZZA (m)":31,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":72,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/C957\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Conegliano","LOCALIT\u00c0":"Via Diaz 2\/4","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 53' 05,2''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 17' 37,64''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":47,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cupressus sempervirens L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Cipresso comune","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"350-58-70-52","ALTEZZA (m)":29.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":73,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/C957\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Conegliano","LOCALIT\u00c0":"Via dei Colli 90","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 54' 08,23''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 16' 20,62''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":156,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cupressus sempervirens L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Cipresso comune","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":295,"ALTEZZA (m)":20.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":74,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/D505\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Farra di Soligo","LOCALIT\u00c0":"Via Vinai","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 54' 35,05''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 07' 18,87''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":195,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Carpinus betulus L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Carpino bianco","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":332,"ALTEZZA (m)":17.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":75,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/D505\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Farra di Soligo","LOCALIT\u00c0":"Via dei Cavai","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 54' 2,23''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 7' 6,27''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":149,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Morus alba L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Gelso bianco","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":302,"ALTEZZA (m)":7,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":76,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"03\/D505\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Farra di Soligo","LOCALIT\u00c0":"Via San Giorgio","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 54' 59,29''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 6' 41,27''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":340,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cupressus sempervirens L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Cipresso comune","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":261,"ALTEZZA (m)":28,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":77,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/D794\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Fregona","LOCALIT\u00c0":"Strada per Vallorch","LATITUDINE SU GIS":"46\u00b0 03' 43,75''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 23' 35,81''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1020,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Fagus sylvatica L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":425,"ALTEZZA (m)":27.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":78,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/F088\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Meduna di Livenza","LOCALIT\u00c0":"Villa Wiel - Via dei Wiel","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 47' 51,15''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 39' 01,03''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":3,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Quercus robur L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Farnia","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":570,"ALTEZZA (m)":26,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":79,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/F269\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Mogliano Veneto","LOCALIT\u00c0":"Villa Coldumer","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 34' 37,2''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 15' 56,62''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":7,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cedrus atlantica\u00a0(Endl.) Manetti ex Carri\u00e8re","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro dell'Atlante","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":673,"ALTEZZA (m)":28.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nd) rarit\u00e0 botanica\ne) architettura vegetale","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":80,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/F269\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Mogliano Veneto","LOCALIT\u00c0":"Villa Coldumer","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 34' 41,01''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 15' 52''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":8,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Taxodium distichum (L.) Rich","SPECIE NOME VOLGARE":"Cipresso calvo","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":418,"ALTEZZA (m)":26,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nd) rarit\u00e0 botanica","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":81,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"03\/F269\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Mogliano Veneto","LOCALIT\u00c0":"Villa Coldumer","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 34' 38,38''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 15' 52,17''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":8,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Platanus acerifolia (Aiton) Willd.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano comune","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":650,"ALTEZZA (m)":35,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":82,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"04\/F269\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Mogliano Veneto","LOCALIT\u00c0":"Marocco di Mogliano - Via Marocchesa 13","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 10,53''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 14' 50,35''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":4,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Platanus acerifolia (Aiton) Willd.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano comune","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":380,"ALTEZZA (m)":35,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":83,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"05\/F269\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Mogliano Veneto","LOCALIT\u00c0":"Marocco di Mogliano - Via Marocchessa 13","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 8,86''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 14' 51,34''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":4,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Magnolia grandiflora L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Magnolia","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":300,"ALTEZZA (m)":12,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":84,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/H022\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Preganziol","LOCALIT\u00c0":"Villa Albrizzi Franchetti - Via Terraglio 203","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 37' 31,36''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 14' 22,94''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":10,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cedrus deodara\u00a0(D.Don) G.Don","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro dell'Himalaya","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":675,"ALTEZZA (m)":31,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\ne) architettura vegetale","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":85,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/H022\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Preganziol","LOCALIT\u00c0":"Villa Albrizzi Franchetti - Via Terraglio 203","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 37' 36,39''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 14' 26,94''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":10,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cedrus atlantica\u00a0(Endl.) Manetti ex Carri\u00e8re","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro dell'Atlante","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"903-272-148","ALTEZZA (m)":38,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":86,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/H523\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Roncade","LOCALIT\u00c0":"Castello di Roncade - Via Roma 141","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 37' 38,77''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 22' 34,51''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":9,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cedrus libani A.Richard","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro del Libano","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":654,"ALTEZZA (m)":27.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":87,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/L058\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Tarzo","LOCALIT\u00c0":"Albergo ai Pini - Vicolo dei Pini 6","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 58' 15''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 14' 02,82''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":374,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cupressus sempervirens L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Cipresso comune","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":375,"ALTEZZA (m)":22,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nd) rarit\u00e0 botanica\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":88,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/L058\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Tarzo","LOCALIT\u00c0":"Mondragon di Afranta","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 57' 10,32''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 12' 02,98''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":280,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Carpinus betulus L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Carpino bianco","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"20 (med)","ALTEZZA (m)":"4,5 (med)\n5,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"e) architettura vegetale","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":89,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"03\/L058\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Tarzo","LOCALIT\u00c0":"Mondragon di Arfanta","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 57' 11,26''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 12' 7''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":280,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Quercus robur L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Farnia","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":187,"ALTEZZA (m)":20.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":90,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/L407\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Treviso","LOCALIT\u00c0":"Santa Maria del Rovere","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 41' 26,18''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 15' 29,97''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":30,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Platanus acerifolia (Aiton) Willd.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano comune","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":512,"ALTEZZA (m)":33,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":91,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/L565\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Valdobbiadene","LOCALIT\u00c0":"Pianezze di Valdobbiadene","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 55' 29,44''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 01' 04,69''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1155,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Fagus sylvatica L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":412,"ALTEZZA (m)":28.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":92,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/L700\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Vazzola","LOCALIT\u00c0":"Via Tonini 42","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 49' 09,51''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 20' 53,1''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":38,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Styphnolobium japonicum (L.) Schott","SPECIE NOME VOLGARE":"Sofora del Giappone","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":239,"ALTEZZA (m)":10,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nc) valore ecologico\nd) rarit\u00e0 botanica","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":93,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/L706\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Vedelago","LOCALIT\u00c0":"Via Castelletti","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 38' 42,18''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 03' 27,98''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":27,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Taxodium distichum (L.) Rich","SPECIE NOME VOLGARE":"Cipresso calvo","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":361,"ALTEZZA (m)":30,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nd) rarit\u00e0 botanica","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":94,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/L706\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Vedelago","LOCALIT\u00c0":"Cavasagra - Via Castelletti","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 38' 42''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 3' 27,94''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":25,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Taxodium distichum (L.) Rich","SPECIE NOME VOLGARE":"Cipresso calvo","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"335 (med)\n380 (max)","ALTEZZA (m)":"30,0 (med)\n30,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nd) rarit\u00e0 botanica","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":95,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/M048\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Villorba","LOCALIT\u00c0":"Fontane","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 42' 20,72''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 14' 46,63''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":22,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Morus alba L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Gelso bianco","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":370,"ALTEZZA (m)":10,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":96,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/M089\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Vittorio Veneto","LOCALIT\u00c0":"Via Roma 141","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 59' 14,44''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 18' 22,34''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":120,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Pinus pinea L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Pino domestico","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":343,"ALTEZZA (m)":25.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nd) rarit\u00e0 botanica","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":97,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/M089\/TV\/05","PROVINCIA":"Treviso","COMUNE":"Vittorio Veneto","LOCALIT\u00c0":"Via Giulio Salvadoretti 13","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 59' 18,65''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 18' 26,23''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":125,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Magnolia grandiflora L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Magnolia","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"550-57-23","ALTEZZA (m)":20.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nd) rarit\u00e0 botanica","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":98,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/D741\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Fossalta di Portogruaro","LOCALIT\u00c0":"Villanova Sant'Antonio","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 46' 27,98''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 54' 32,39''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":6,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Quercus robur L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Farnia","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":850,"ALTEZZA (m)":17,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":99,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/F229\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Mira","LOCALIT\u00c0":"Villa Leoni - Via Nazionale","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 26' 06,02''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 07' 46''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":8,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Platanus acerifolia (Aiton) Willd.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano comune","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":540,"ALTEZZA (m)":40,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":100,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/F229\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Mira","LOCALIT\u00c0":"Parco Villa Contarini Leoni","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 26' 05,94''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 07' 44,95''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":7,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Platanus acerifolia (Aiton) Willd.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano comune","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":430,"ALTEZZA (m)":41,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":101,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"03\/F229\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Mira","LOCALIT\u00c0":"Parco Villa Contarini Leoni","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 26' 03,01''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 07' 45,71''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":7,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Taxus baccata L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Tasso","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"233 (med)\n285 (max)","ALTEZZA (m)":"17,0 (med)\n20,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\ne) architettura vegetale","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":102,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/F241\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Mirano","LOCALIT\u00c0":"Villa Morosini - Via Luigi Mariutto 4","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 29' 42,02''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 06' 40,99''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":9,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cedrus libani A.Richard","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro del Libano","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":526,"ALTEZZA (m)":27,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nd) rarit\u00e0 botanica\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":103,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/F241\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Mirano","LOCALIT\u00c0":"Villa Morosini - Via Luigi  Mariutto 4","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 29' 44,14''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 06' 41,78''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":9,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Magnolia grandiflora L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Magnolia","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":378,"ALTEZZA (m)":20.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\ne) architettura vegetale\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":104,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"03\/F241\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Mirano","LOCALIT\u00c0":"Zianigo - Via Balzana, 1","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 31' 05,62''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 05' 07,98''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":15,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Quercus robur L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Farnia","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":465,"ALTEZZA (m)":22.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":105,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/G914\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Portogruaro","LOCALIT\u00c0":"Pradipozzo - Via Castellina 2","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 46' 17,62''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 45' 26,6''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":5,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Quercus robur L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Farnia","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":370,"ALTEZZA (m)":33.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nd) rarit\u00e0 botanica","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":106,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/I908\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Spinea","LOCALIT\u00c0":"Via Cavalcanti","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 30' 02,06''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 08' 59,28''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":7,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Populus alba L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Pioppo bianco","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":320,"ALTEZZA (m)":24.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"b) forma e portamento","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":107,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/I908\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Spinea","LOCALIT\u00c0":"Orgnano - Via Roma 236","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 29' 46,84''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 09' 18,45''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":6,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Aesculus hippocastanum L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Ippocastano","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":335,"ALTEZZA (m)":22.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":108,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"03\/I908\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Spinea","LOCALIT\u00c0":"Orgnano - Via Roma 236","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 29' 46,29''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 9' 18,82''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":6,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cedrus deodara\u00a0(D.Don) G.Don","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro dell'Himalaya","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":320,"ALTEZZA (m)":18.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":109,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"04\/I908\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Spinea","LOCALIT\u00c0":"Orgnano - Via Roma 236","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 29' 47,01''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 9' 16''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":7,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Styphnolobium japonicum (L.) Schott","SPECIE NOME VOLGARE":"Sofora del Giappone","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":280,"ALTEZZA (m)":33,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":110,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"05\/I908\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Spinea","LOCALIT\u00c0":"Orgnano - Via Roma 236","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 29' 48,03''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 9' 19,01''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":7,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Taxodium distichum (L.) Rich","SPECIE NOME VOLGARE":"Cipresso calvo","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":350,"ALTEZZA (m)":29,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":111,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"06\/I908\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Spinea","LOCALIT\u00c0":"Orgnano - Via Roma 236","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 29' 47,01''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 9' 17,01''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":7,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Carpinus betulus L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Carpino bianco","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":205,"ALTEZZA (m)":26.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"b) forma e portamento","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":112,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"08\/I908\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Spinea","LOCALIT\u00c0":"Orgnano - Via Roma 230","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 29' 44,75''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 09' 20,75''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":7,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Magnolia grandiflora L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Magnolia","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":250,"ALTEZZA (m)":17.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":113,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"09\/I908\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Spinea","LOCALIT\u00c0":"Orgnano - Via Roma 218","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 29' 42,66''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 09' 27,22''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":8,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cedrus deodara\u00a0(D.Don) G.Don","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro dell'Himalaya","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":406,"ALTEZZA (m)":26.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":114,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"10\/I908\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Spinea","LOCALIT\u00c0":"Orgnano - Via Roma 218","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 29' 43''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 09' 27''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":8,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cedrus deodara\u00a0(D.Don) G.Don","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro dell'Himalaya","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":350,"ALTEZZA (m)":33,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":115,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"11\/I908\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Spinea","LOCALIT\u00c0":"Orgnano - Viale San Remo","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 29' 34,23''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 9' 15,42''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":6,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Populus nigra L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Pioppo nero","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":360,"ALTEZZA (m)":26.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":116,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/I965\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Stra","LOCALIT\u00c0":"Villa Pisani - Scuderie","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 24' 37''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 00' 33''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":5,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Platanus acerifolia (Aiton) Willd.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano comune","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":495,"ALTEZZA (m)":44,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":117,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/I965\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Stra","LOCALIT\u00c0":"Villa Pisani - Scuderie","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 24' 35''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 00' 34''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":3,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Carpinus betulus L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Carpino bianco","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":216,"ALTEZZA (m)":23.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"c) valore ecologico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":118,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"03\/I965\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Stra","LOCALIT\u00c0":"Villa Pisani - Ghiacciaia","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 24' 38''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 00' 40''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":3,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Taxodium distichum (L.) Rich","SPECIE NOME VOLGARE":"Cipresso calvo","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":447,"ALTEZZA (m)":33.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nd) rarit\u00e0 botanica\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":119,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"04\/I965\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Stra","LOCALIT\u00c0":"Villa Pisani - Esedra","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 24' 37''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 00' 45''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":3,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Maclura pomifera (Raf.) C.K. Schneid.","SPECIE NOME VOLGARE":"Maclura","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":480,"ALTEZZA (m)":25,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nd) rarit\u00e0 botanica\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":120,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"05\/I965\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Stra","LOCALIT\u00c0":"Parco Villa Pisani","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 24' 39,11''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 00' 42,02''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":8,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Magnolia grandiflora L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Magnolia","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":250,"ALTEZZA (m)":16.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\ne) architettura vegetale","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":121,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"06\/I965\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Stra","LOCALIT\u00c0":"Parco Villa Pisani","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 24' 40,09''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 00' 42,02''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":8,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Magnolia grandiflora L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Magnolia","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":285,"ALTEZZA (m)":18,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\ne) architettura vegetale","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":122,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/L736\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Venezia","LOCALIT\u00c0":"Isola San Servolo","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 25' 11,22''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 21' 20,15''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":0,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Phoenix canariensis Chabaud","SPECIE NOME VOLGARE":"Palma delle Canarie","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":188,"ALTEZZA (m)":10.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nd) rarit\u00e0 botanica\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":123,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"03\/L736\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Venezia","LOCALIT\u00c0":"Venezia Lido","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 25' 29,67''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 22' 47,04''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":6,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Populus alba L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Pioppo bianco","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"345-323","ALTEZZA (m)":25.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":124,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"04\/L736\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Venezia","LOCALIT\u00c0":"Via Miranese - Parco Villa Ceresa","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 29' 8,53''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 13' 14,66''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":2,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Platanus acerifolia (Aiton) Willd.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano comune","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"266 (med)\n365 (max)","ALTEZZA (m)":"31,5 (med)\n34,5 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\ne) architettura vegetale","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":125,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"05\/L736\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Venezia","LOCALIT\u00c0":"Via Miranese - Parco Villa Ceresa","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 29' 5,8''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 13' 11,9''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":2,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Morus alba L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Gelso bianco","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":250,"ALTEZZA (m)":23,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":126,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"06\/L736\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Venezia","LOCALIT\u00c0":"Forte Gazzera - Via Capodistria","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 29' 58,1''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 12' 47,4''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":9,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Populus nigra L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Pioppo nero","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":380,"ALTEZZA (m)":36.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":127,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"07\/L736\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Venezia","LOCALIT\u00c0":"Forte Gazzera - Via Capodistria","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 29' 57,85''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 12' 47,64''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":3,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Populus nigra L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Pioppo nero","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":412,"ALTEZZA (m)":42,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":128,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"08\/L736\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Venezia","LOCALIT\u00c0":"Forte Gazzera - Via Capodistria","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 29' 56,2''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 12' 45,3''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":3,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Populus nigra L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Pioppo nero","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":380,"ALTEZZA (m)":38,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":129,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"09\/L736\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Venezia","LOCALIT\u00c0":"Parco Villa Querini - Via Circonvallazione","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 29' 36,9''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 14' 8,5''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":2,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Aesculus hippocastanum L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Ippocastano","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":310,"ALTEZZA (m)":20,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":130,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"10\/L736\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Venezia","LOCALIT\u00c0":"Parco Villa Querini - Via Circonvallazione","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 29' 38,23''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 14' 8,61''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":8,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Aesculus hippocastanum L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Ippocastano","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":320,"ALTEZZA (m)":26,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":131,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"11\/L736\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Venezia","LOCALIT\u00c0":"Parco Villa Querini - Via Circonvallazione","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 29' 37,76''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 14' 7,7''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":8,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Populus nigra L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Pioppo nero","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"387 (med)\n420 (max)","ALTEZZA (m)":"35,0 (med)\n37,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\ne) architettura vegetale","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":132,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"12\/L736\/VE\/05","PROVINCIA":"Venezia","COMUNE":"Venezia","LOCALIT\u00c0":"Sestiere Santa Croce - Via Santa Croce 297","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 26' 8,79''","LONGITUDINE SU GIS":"12\u00b0 19' 11,15''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Celtis australis L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Bagolaro","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":375,"ALTEZZA (m)":25.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\ne) architettura vegetale\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":133,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/A061\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Affi","LOCALIT\u00c0":"Villa Poggi - Via Elena da Persico","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 33' 11,04''","LONGITUDINE SU GIS":"10\u00b0 46' 32,03''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":190,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cedrus deodara\u00a0(D.Don) G.Don","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro dell'Himalaya","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":540,"ALTEZZA (m)":27,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":134,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/A061\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Affi","LOCALIT\u00c0":"Villa Poggi - Via Poggi 4","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 33' 17,86''","LONGITUDINE SU GIS":"10\u00b0 46' 21''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":192,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Taxodium distichum (L.) Rich","SPECIE NOME VOLGARE":"Cipresso calvo","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"365 (med)\n420 (max)","ALTEZZA (m)":"26,0 (med)\n28,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":135,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"03\/A061\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Affi","LOCALIT\u00c0":"Via Stazione","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 33' 20,2''","LONGITUDINE SU GIS":"10\u00b0 46' 32,82''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":191,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Cedrus deodara\u00a0(D.Don) G.Don","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro dell'Himalaya","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"375 (med)\n558 (max)","ALTEZZA (m)":"17,0 (med)\n20,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":136,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/B073\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Bosco Chiesanuova","LOCALIT\u00c0":"Tracchi","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 40' 04,32''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 03' 02,66''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1420,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Fagus sylvatica L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":501,"ALTEZZA (m)":24.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":137,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/B073\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Bosco Chiesanuova","LOCALIT\u00c0":"Malga Broletto","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 40' 9''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 2' 43''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1490,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Fagus sylvatica L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":572,"ALTEZZA (m)":24.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":138,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"03\/B073\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Bosco Chiesanuova","LOCALIT\u00c0":"Malga Belfiore di Qua","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 39' 58,68''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 03' 53,33''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1451,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Fagus sylvatica L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"284-279-196","ALTEZZA (m)":20.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":139,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"04\/B073\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Bosco Chiesanuova","LOCALIT\u00c0":"Malga Belfiore di Qua","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 39' 54,98''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 3' 54,24''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1426,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Fagus sylvatica L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":457,"ALTEZZA (m)":21,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":140,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"05\/B073\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Bosco Chiesanuova","LOCALIT\u00c0":"Malga Bazerna","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 40' 28,88''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 04' 48,87''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1439,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Fagus sylvatica L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":504,"ALTEZZA (m)":30,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":141,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/B296\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Bussolengo","LOCALIT\u00c0":"Piazza Danese","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 28' 23,21''","LONGITUDINE SU GIS":"10\u00b0 50' 58,56''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":123,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Styphnolobium japonicum (L.) Schott","SPECIE NOME VOLGARE":"Sofora del Giappone","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":323,"ALTEZZA (m)":20,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":142,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/B402\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Caldiero","LOCALIT\u00c0":"Terme di Giunone - Via delle Terme 1","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 24' 33,46''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 11' 41,23''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":30,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Platanus acerifolia (Aiton) Willd.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano comune","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":403,"ALTEZZA (m)":17,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":143,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/B709\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Caprino Veronese","LOCALIT\u00c0":"Villa Nichesola - Rigo - Platano","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 36' 27,93''","LONGITUDINE SU GIS":"10\u00b0 48' 54,99''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":280,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Fagus sylvatica L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":407,"ALTEZZA (m)":35.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":144,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/B709\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Caprino Veronese","LOCALIT\u00c0":"Platano","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 36' 29,13''","LONGITUDINE SU GIS":"10\u00b0 48' 58,86''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":280,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Platanus orientalis L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano orientale","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":1097,"ALTEZZA (m)":18,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":145,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"03\/B709\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Caprino Veronese","LOCALIT\u00c0":"Villa Nichesola Rigo - Platano","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 36' 29,28''","LONGITUDINE SU GIS":"10\u00b0 48' 54,71''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":285,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Platanus acerifolia (Aiton) Willd.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano comune","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":520,"ALTEZZA (m)":42,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":146,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/C538\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Cerro Veronese","LOCALIT\u00c0":"Piazza Don Angelo Vinco","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 34' 27,92''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 02' 28,34''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":722,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Quercus crenata Lam.","SPECIE NOME VOLGARE":"Cerro-sughera","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":375,"ALTEZZA (m)":17.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nd) rarit\u00e0 botanica\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":147,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/D118\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Costermano","LOCALIT\u00c0":"Albar\u00e8 - Casa Salesiana","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 33' 59,74''","LONGITUDINE SU GIS":"10\u00b0 45' 07,4''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":285,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Quercus pubescens Willd.","SPECIE NOME VOLGARE":"Roverella","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"530 (med)\n580 (max)","ALTEZZA (m)":"22,0 (med)\n26,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":148,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/D317\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Dolc\u00e8","LOCALIT\u00c0":"Volargne Fronte Via dell'Adige","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 45,42''","LONGITUDINE SU GIS":"10\u00b0 49' 10,31''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":98,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Cupressus sempervirens L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Cipresso comune","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"460 (med)\n530 (max)","ALTEZZA (m)":"25,0 (med)\n28,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":149,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/D420\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Erbezzo","LOCALIT\u00c0":"Malga Dardo","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 39' 39,11''","LONGITUDINE SU GIS":"10\u00b0 59' 33,34''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1365,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Fagus sylvatica L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":379,"ALTEZZA (m)":26,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":150,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/D420\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Erbezzo","LOCALIT\u00c0":"Malga Maso","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 39' 30,71''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 00' 23,93''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1230,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Fagus sylvatica L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":490,"ALTEZZA (m)":25,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":151,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"03\/D420\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Erbezzo","LOCALIT\u00c0":"Roccopiano","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 41' 24,59''","LONGITUDINE SU GIS":"10\u00b0 59' 47,01''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1513,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Fagus sylvatica L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":505,"ALTEZZA (m)":25,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":152,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"04\/D420\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Erbezzo","LOCALIT\u00c0":"Malga Coe","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 42' 16,21''","LONGITUDINE SU GIS":"10\u00b0 59' 59,75''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1533,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Fagus sylvatica L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":420,"ALTEZZA (m)":24.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":153,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"05\/D420\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Erbezzo","LOCALIT\u00c0":"Chiomati","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 37' 51,22''","LONGITUDINE SU GIS":"10\u00b0 59' 43,04''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":988,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Acer pseudoplatanus L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Acero di monte","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":326,"ALTEZZA (m)":22,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":154,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/E171\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Grezzana","LOCALIT\u00c0":"Azzago Monte Santa Viola","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 33' 15,89''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 02' 42,88''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":733,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Ostrya carpinifolia Scop.","SPECIE NOME VOLGARE":"Carpino nero","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":341,"ALTEZZA (m)":11.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":155,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/H608\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Rover\u00e8 Veronese","LOCALIT\u00c0":"Villio","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 36' 31,71''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 03' 42,62''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":992,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Fagus sylvatica L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":398,"ALTEZZA (m)":22,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":156,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/H783\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"San Bonifacio","LOCALIT\u00c0":"Piazza Stazione","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 24' 08,47''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 16' 27,18''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":31,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Quercus ilex L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Leccio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":263,"ALTEZZA (m)":9,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"f) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":157,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/H783\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"San Bonifacio","LOCALIT\u00c0":"Via Iv Novembre Ang Via Fratelli Mazzotto","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 23' 49,13''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 16' 23,08''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":28,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Platanus acerifolia (Aiton) Willd.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano comune","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":520,"ALTEZZA (m)":18,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":158,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/I292\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Sant'Anna D'Alfaedo","LOCALIT\u00c0":"Crestena - Via Ponte di Veja","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 36' 14,63''","LONGITUDINE SU GIS":"10\u00b0 57' 37,79''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":770,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Quercus petraea subsp. austrotyrrhenica Brullo, R.Guarino & Siracusa","SPECIE NOME VOLGARE":"Rovere","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":385,"ALTEZZA (m)":22,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":159,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/L364\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Tregnago","LOCALIT\u00c0":"Villa Adelia - Via dei Bandi 54","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 31' 10,32''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 09' 57,82''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":345,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cedrus deodara\u00a0(D.Don) G.Don","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro dell'Himalaya","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":644,"ALTEZZA (m)":33.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":160,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/L364\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Tregnago","LOCALIT\u00c0":"Villa Cavaggioni - Via Castello","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 30' 50,3''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 10' 8,3''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":323,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cedrus libani A.Richard","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro del Libano","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":510,"ALTEZZA (m)":25,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":161,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/L722\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Velo Veronese","LOCALIT\u00c0":"Passo Spin del Poiero - Via Monte Moro","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 34' 23,6''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 07' 12,51''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":850,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Pyrus pyraster (L.) Burgsd.","SPECIE NOME VOLGARE":"Pero selvatico","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":228,"ALTEZZA (m)":9.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":162,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/L781\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Verona","LOCALIT\u00c0":"Piazza Indipendenza","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 26' 35,44''","LONGITUDINE SU GIS":"10\u00b0 59' 58,22''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":65,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Ginkgo biloba L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Ginco","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"323 (med)\n350 (max)","ALTEZZA (m)":"23,5 (med)\n24,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":163,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/L781\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Verona","LOCALIT\u00c0":"Piazza Indipendenza","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 26' 33,35''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 00' 00,25''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":65,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Platanus acerifolia (Aiton) Willd.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano comune","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":505,"ALTEZZA (m)":35.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":164,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"03\/L781\/VR\/05","PROVINCIA":"Verona","COMUNE":"Verona","LOCALIT\u00c0":"Via Nino Bixio 2","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 26' 55,83''","LONGITUDINE SU GIS":"10\u00b0 59' 34,89''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":70,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cedrus deodara\u00a0(D.Don) G.Don","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro dell'Himalaya","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":309,"ALTEZZA (m)":28,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"f) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":165,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/A465\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Asiago","LOCALIT\u00c0":"Busa Magra di Boscosecco","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 57' 31,59''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 32' 10,89''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1666,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Picea abies (L.) H. Karst.","SPECIE NOME VOLGARE":"Abete rosso","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"270","ALTEZZA (m)":"31,0","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":166,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/A465\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Asiago","LOCALIT\u00c0":"Campofilone","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 57' 45,63''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 32' 7,51''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1652,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Picea abies (L.) H. Karst.","SPECIE NOME VOLGARE":"Abete rosso","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"300","ALTEZZA (m)":"30,0","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":167,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/A703\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Bassano del Grappa","LOCALIT\u00c0":"Rubbio - Gritti","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 48' 11,22''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 39' 56,47''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":990,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Fagus sylvatica L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":560,"ALTEZZA (m)":17,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":168,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/A703\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Bassano del Grappa","LOCALIT\u00c0":"Via Largo Parolini - Parco Parolini","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 45' 48,84''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 44' 21,06''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":125,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Platanus acerifolia (Aiton) Willd.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano comune","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":487,"ALTEZZA (m)":34,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":169,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"03\/A703\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Bassano del Grappa","LOCALIT\u00c0":"Contra' del Guado - Sentiero Destro Fiume Brenta","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 46' 44,56''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 43' 48,19''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":120,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Populus nigra L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Pioppo nero","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":565,"ALTEZZA (m)":28,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":170,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/B441\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Calvene","LOCALIT\u00c0":"Piani","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 46' 07,7''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 29' 52''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":380,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Ostrya carpinifolia Scop.","SPECIE NOME VOLGARE":"Carpino nero","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":300,"ALTEZZA (m)":20,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":171,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/B511\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Campiglia dei Berici","LOCALIT\u00c0":"Villa Repeta","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 20' 30,15''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 32' 22,91''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":39,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Tilia platyphyllos Scop.","SPECIE NOME VOLGARE":"Tiglio nostrale","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"180 (med)\n200 (max)","ALTEZZA (m)":"10,5 (med)\n10,5 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"f) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":172,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/D107\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Costabissara","LOCALIT\u00c0":"Villa San Carlo","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 35' 03,8''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 29' 05,05''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":50,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Taxodium distichum (L.) Rich","SPECIE NOME VOLGARE":"Cipresso calvo","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":500,"ALTEZZA (m)":38,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":173,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/D107\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Costabissara","LOCALIT\u00c0":"Villa San Carlo 1","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 35' 1,8''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 29' 2,34''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":42,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cedrus libani A.Richard","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro del Libano","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"600","ALTEZZA (m)":"33,0","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":174,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"03\/D107\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Costabissara","LOCALIT\u00c0":"Villa San Carlo 1","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 35' 11,58''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 29' 0,7''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":42,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Taxus baccata L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Tasso","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"370","ALTEZZA (m)":"20,0","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":175,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/D136\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Creazzo","LOCALIT\u00c0":"Colle - Via San Ulderico 13","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 10,33''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 28' 7,65''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":102,"CONTESTO URBANO":"si`","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Styphnolobium japonicum (L.) Schott","SPECIE NOME VOLGARE":"Sofora del Giappone","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"200","ALTEZZA (m)":"7,0","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\ne) architettura vegetale\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":176,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/D882\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Gallio","LOCALIT\u00c0":"Meletta Davanti - Puche","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 54' 41,49''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 34' 26,83''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1565,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Fagus sylvatica L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"415 (med)\n490 (max)","ALTEZZA (m)":"15,0 (med)\n16,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":177,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/D882\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Gallio","LOCALIT\u00c0":"Meletta Davanti - Puche","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 54' 30,38''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 34' 38,35''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1618,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Fagus sylvatica L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"415 (med)\n430 (max)","ALTEZZA (m)":"12,0 (med)\n13,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":178,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"03\/D882\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Gallio","LOCALIT\u00c0":"Meletta Davanti - Puche","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 54' 13,25''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 34' 41,66''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1544,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Fagus sylvatica L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"300 (med)\n430 (max)","ALTEZZA (m)":"15,0 (med)\n17,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":179,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"04\/D882\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Gallio","LOCALIT\u00c0":"Zebbo","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 54' 31,18''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 32' 38,67''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1360,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Fagus sylvatica L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":370,"ALTEZZA (m)":19,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":180,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/E731\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Lugo di Vicenza","LOCALIT\u00c0":"Vanzo Buse Fonde","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 47' 38,47''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 32' 01,31''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1040,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Fagus sylvatica L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":500,"ALTEZZA (m)":25,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":181,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/F662\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Monteviale","LOCALIT\u00c0":"Biron - Viale Zileri 4\/6","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 56,76''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 29' 26,78''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":40,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Magnolia grandiflora L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Magnolia","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"275 (med)\n560 (max)","ALTEZZA (m)":"20,0 (med)\n24,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nc) valore ecologico\ne) architettura vegetale\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":182,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/F662\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Monteviale","LOCALIT\u00c0":"Biron - Viale Zileri 4\/6","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 55,79''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 29' 26,99''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":39,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Ginkgo biloba L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Ginco","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"230 (med)\n310 (max)","ALTEZZA (m)":"17,5 (med)\n26,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nc) valore ecologico\nd) rarita` botanica","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":183,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"03\/F662\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Monteviale","LOCALIT\u00c0":"Biron - Viale Zileri 4\/6","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 55,62''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 29' 27,28''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":39,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Sequoia sempervirens (D. Don) Endl.","SPECIE NOME VOLGARE":"Sequoia americana","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":350,"ALTEZZA (m)":30,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nc) valore ecologico\nd) rarita` botanica\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":184,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"04\/F662\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Monteviale","LOCALIT\u00c0":"Biron - Viale Zileri 4\/6","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 55,58''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 29' 27,21''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":39,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Cedrus atlantica\u00a0(Endl.) Manetti ex Carri\u00e8re","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro dell'Atlante","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"208 (med)\n230 (max)","ALTEZZA (m)":"17,0 (med)\n20,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":185,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"05\/F662\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Monteviale","LOCALIT\u00c0":"Biron - Viale Zileri 4\/6","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 54,56''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 29' 26,07''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":40,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Cedrus deodara\u00a0(D.Don) G.Don","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro dell'Himalaya","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"315 (med)\n405 (max)","ALTEZZA (m)":"21,0 (med)\n25,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":186,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"06\/F662\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Monteviale","LOCALIT\u00c0":"Biron - Viale Zileri 4\/6","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 52,66''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 29' 28,05''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":38,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Platanus occidentalis L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano occidentale","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"455 (med)\n589 (max)","ALTEZZA (m)":"30,0 (med)\n33,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nc) valore ecologico\ne) architettura vegetale\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":187,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"07\/F662\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Monteviale","LOCALIT\u00c0":"Biron - Viale Zileri 4\/6","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 51,67''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 29' 29,24''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":37,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Taxodium distichum (L.) Rich","SPECIE NOME VOLGARE":"Cipresso calvo","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"465 (med)\n472 (max)","ALTEZZA (m)":"28,0 (med)\n31,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":188,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"08\/F662\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Monteviale","LOCALIT\u00c0":"Biron - Viale Zileri 4\/6","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 50,84''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 29' 26,08''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":38,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Quercus rubra L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Quercia rossa","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"267 (med)\n312 (max)","ALTEZZA (m)":"21,5 (med)\n23,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":189,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"09\/F662\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Monteviale","LOCALIT\u00c0":"Biron - Viale Zileri 4\/6","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 51,24''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 29' 25,07''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":38,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Platanus occidentalis L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano occidentale","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"337 (med)\n365 (max)","ALTEZZA (m)":"26,0 (med)\n26,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":190,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"10\/F662\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Monteviale","LOCALIT\u00c0":"Biron - Viale Zileri 4\/6","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 52,02''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 29' 22,94''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":40,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Populus nigra L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Pioppo nero","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"462 (med)\n482 (max)","ALTEZZA (m)":"27,5 (med)\n30,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":191,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"11\/F662\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Monteviale","LOCALIT\u00c0":"Biron - Viale Zileri 4\/6","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 49,76''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 29' 21,42''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":38,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Taxodium distichum (L.) Rich","SPECIE NOME VOLGARE":"Cipresso calvo","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"349 (med)\n360 (max)","ALTEZZA (m)":"25,0 (med)\n28,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":192,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"12\/F662\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Monteviale","LOCALIT\u00c0":"Biron - Viale Zileri 4\/6","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 53,26''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 29' 23,55''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":38,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Taxodium distichum (L.) Rich","SPECIE NOME VOLGARE":"Cipresso calvo","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":385,"ALTEZZA (m)":25,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":193,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"13\/F662\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Monteviale","LOCALIT\u00c0":"Biron - Viale Zileri 4\/6","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 53,52''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 29' 23,66''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":38,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Quercus robur L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Farnia","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":440,"ALTEZZA (m)":32,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nc) valore ecologico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":194,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"14\/F662\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Monteviale","LOCALIT\u00c0":"Biron - Viale Zileri 4\/6","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 54,47''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 29' 23,74''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":39,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Taxodium distichum (L.) Rich","SPECIE NOME VOLGARE":"Cipresso calvo","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":635,"ALTEZZA (m)":32,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":195,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"15\/F662\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Monteviale","LOCALIT\u00c0":"Biron - Viale Zileri 4\/6","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 58,09''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 29' 19,04''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":45,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Carpinus betulus L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Carpino bianco","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"216 (med)\n322 (max)","ALTEZZA (m)":"15,0 (med)\n18,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\ne) architettura vegetale\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":196,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"16\/F662\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Monteviale","LOCALIT\u00c0":"Biron - Viale Zileri 4\/6","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 58,64''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 29' 14,3''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":46,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Carpinus betulus L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Carpino bianco","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":465,"ALTEZZA (m)":29,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":197,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"17\/F662\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Monteviale","LOCALIT\u00c0":"Biron - Viale Zileri 4\/6","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 59,73''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 29' 18,56''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":48,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Celtis australis L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Bagolaro","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":518,"ALTEZZA (m)":25,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":198,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"18\/F662\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Monteviale","LOCALIT\u00c0":"Biron - Viale Zileri 4\/6","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 59,95''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 29' 18,6''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":49,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Quercus robur L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Farnia","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":345,"ALTEZZA (m)":25,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nc) valore ecologico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":199,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"19\/F662\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Monteviale","LOCALIT\u00c0":"Biron - Viale Zileri 4\/6","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 33' 0,03''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 29' 19,91''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":52,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Cedrus deodara\u00a0(D.Don) G.Don","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro dell'Himalaya","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"444 (med)\n475 (max)","ALTEZZA (m)":"28,0 (med)\n30,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":200,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"20\/F662\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Monteviale","LOCALIT\u00c0":"Biron - Viale Zileri 4\/6","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 59,02''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 29' 26,39''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":43,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Celtis australis L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Bagolaro","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":435,"ALTEZZA (m)":30,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":201,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"21\/F662\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Monteviale","LOCALIT\u00c0":"Biron - Viale Zileri 4\/6","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 58,05''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 29' 24,57''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":43,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Styphnolobium japonicum (L.) Schott","SPECIE NOME VOLGARE":"Sofora del Giappone","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":257,"ALTEZZA (m)":14,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":202,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"22\/F662\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Monteviale","LOCALIT\u00c0":"Biron - Viale Zileri 4\/6","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 52,17''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 29' 31,99''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":36,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Platanus occidentalis L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano occidentale","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":490,"ALTEZZA (m)":17,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":203,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"23\/F662\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Monteviale","LOCALIT\u00c0":"Biron - Viale Zileri 4\/6","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 47,51''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 29' 21,26''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":40,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Liriodendron tulipifera L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Liriodendro","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":310,"ALTEZZA (m)":12.5,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nd) rarita` botanica\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"si`"},{"PROGR":204,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/G694\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Piovene Rocchette","LOCALIT\u00c0":"La Villa - Via Alessandro Rossi 6","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 45' 54,79''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 25' 52,56''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":270,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cedrus deodara\u00a0(D.Don) G.Don","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro dell'Himalaya","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"360-140-90-400-520","ALTEZZA (m)":36,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":205,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/H214\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Recoaro Terme","LOCALIT\u00c0":"Malga Loreche","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 42' 15,93''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 09' 03,41''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1273,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Fagus sylvatica L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":440,"ALTEZZA (m)":28,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":206,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/H214\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Recoaro Terme","LOCALIT\u00c0":"Parco Fortuna","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 42' 17,1''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 13' 37,41''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":431,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cedrus deodara\u00a0(D.Don) G.Don","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro dell'Himalaya","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":475,"ALTEZZA (m)":31,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":207,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"03\/H214\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Recoaro Terme","LOCALIT\u00c0":"Recoaro Mille - Arrivo Seggiovia","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 41' 23,76''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 13' 31,44''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":991,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Fagus sylvatica L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":545,"ALTEZZA (m)":40,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":208,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"04\/H214\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Recoaro Terme","LOCALIT\u00c0":"Malga Sebe","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 40' 46,31''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 12' 11,86''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1004,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Tilia x vulgaris Haine","SPECIE NOME VOLGARE":"Tiglio Ibrido","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":545,"ALTEZZA (m)":26,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":209,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"06\/H214\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Recoaro Terme","LOCALIT\u00c0":"Fonti Terme Centrali - Via Fonti Centrali 11","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 42' 2,72''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 13' 15,99''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":499,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Picea abies (L.) H. Karst.","SPECIE NOME VOLGARE":"Abete rosso","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":230,"ALTEZZA (m)":38,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nc) valore ecologico\ne) architettura vegetale\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":210,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"07\/H214\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Recoaro Terme","LOCALIT\u00c0":"Fonti Terme Centrali - Via Fonti Centrali 11","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 42' 6,06''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 13' 19,32''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":521,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Fagus sylvatica L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"270 (med)\n310 (max)","ALTEZZA (m)":"34,5 (med)\n37,5 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":211,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"08\/H214\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Recoaro Terme","LOCALIT\u00c0":"Fonti Terme Centrali - Via Fonti Centrali 11","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 42' 6,17''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 13' 14,05''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":477,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Calocedrus decurrens (Torr.) Florin","SPECIE NOME VOLGARE":"Libocedro","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":385,"ALTEZZA (m)":30,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nd) rarit\u00e0 botanica\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":212,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"09\/H214\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Recoaro Terme","LOCALIT\u00c0":"Fonti Terme Centrali - Via Fonti Centrali 11","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 42' 5,64''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 13' 19,26''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":525,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Quercus petraea subsp. austrotyrrhenica Brullo, R.Guarino & Siracusa","SPECIE NOME VOLGARE":"Rovere","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":410,"ALTEZZA (m)":30,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":213,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"10\/H214\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Recoaro Terme","LOCALIT\u00c0":"Fonti Terme Centrali - Via Fonti Centrali 11","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 42' 3,51''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 13' 19,58''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":516,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Cedrus deodara\u00a0(D.Don) G.Don","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro dell'Himalaya","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"520 (med)\n520 (max)","ALTEZZA (m)":"42,5 (med)\n47,5 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":214,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"11\/H214\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Recoaro Terme","LOCALIT\u00c0":"Fonti Terme Centrali - Via Fonti Centrali 11","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 42' 1,56''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 13' 25,3''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":565,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Fagus sylvatica L. var. `purpure\u00e0","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio rosso","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":340,"ALTEZZA (m)":22,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":215,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"12\/H214\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Recoaro Terme","LOCALIT\u00c0":"Fonti Terme Centrali - Via Fonti Centrali 11","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 42' 5,44''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 13' 18,68''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":517,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Quercus petraea subsp. austrotyrrhenica Brullo, R.Guarino & Siracusa","SPECIE NOME VOLGARE":"Rovere","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":420,"ALTEZZA (m)":27,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":216,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/H361\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Roana","LOCALIT\u00c0":"Forte Corbin","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 49' 53,8''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 23' 25,53''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1126,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Fagus sylvatica L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":550,"ALTEZZA (m)":25,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nb) forma e portamento\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":217,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/H361\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Roana","LOCALIT\u00c0":"Malga Colpi","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 50' 52,56''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 26' 29,81''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1004,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Fraxinus excelsior L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Frassino maggiore","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":520,"ALTEZZA (m)":28,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":218,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"03\/H361\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Roana","LOCALIT\u00c0":"Perch\/Renzana - Via Rebeschini","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 52' 11,2''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 26' 37,55''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":903,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Pinus sylvestris L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Pino silvestre","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"460","ALTEZZA (m)":"20,0","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":219,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"04\/H361\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Roana","LOCALIT\u00c0":"Malga Colpi - Via Xxvii Aprile","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 50' 54,59''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 26' 31,58''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1001,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Fagus sylvatica L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"460","ALTEZZA (m)":"22,5","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":220,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/H580\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Rossano Veneto","LOCALIT\u00c0":"Villa Caffo - Navarrini","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 42' 27,11''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 47' 59,92''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":78,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cedrus deodara\u00a0(D.Don) G.Don","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro dell'Himalaya","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":460,"ALTEZZA (m)":37,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":221,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/H580\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Rossano Veneto","LOCALIT\u00c0":"Villa Caffo - Navarrini","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 42' 28,35''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 47' 58,96''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":78,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Magnolia grandiflora L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Magnolia","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":255,"ALTEZZA (m)":25,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":222,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"03\/H580\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Rossano Veneto","LOCALIT\u00c0":"Villa Caffo - Navarrini","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 42' 25,69''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 47' 57,29''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":78,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cedrus atlantica\u00a0(Endl.) Manetti ex Carri\u00e8re var. glauca","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro azzurro dell`Atlante","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":360,"ALTEZZA (m)":25,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":223,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"04\/H580\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Rossano Veneto","LOCALIT\u00c0":"Parco Sebellin","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 42' 24,51''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 48' 03,04''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":78,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Taxus baccata L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Tasso","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"210 (med)\n270 (max)","ALTEZZA (m)":"14,0 (med)\n15,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":224,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"05\/H580\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Rossano Veneto","LOCALIT\u00c0":"Parco Sebellin","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 42' 24,51''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 48' 03,12''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":78,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cedrus deodara\u00a0(D.Don) G.Don","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro dell'Himalaya","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":400,"ALTEZZA (m)":29,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":225,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"06\/H580\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Rossano Veneto","LOCALIT\u00c0":"Parco Sebellin","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 42' 25''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 48' 5''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":78,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Magnolia grandiflora L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Magnolia","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"189 (med)\n390 (max)","ALTEZZA (m)":"18,0 (med)\n21,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":226,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"07\/H580\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Rossano Veneto","LOCALIT\u00c0":"Parco Sebellin","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 42' 20,83''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 48' 04,04''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":78,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Acacia farnesiana (L.) Willd.","SPECIE NOME VOLGARE":"Gaggia","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":300,"ALTEZZA (m)":24,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nd) rarit\u00e0 botanica\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":227,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"08\/H580\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Rossano Veneto","LOCALIT\u00c0":"Parco Sebellin","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 42' 24,34''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 48' 04,58''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":78,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Magnolia grandiflora L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Magnolia","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"150-300","ALTEZZA (m)":21,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\ne) architettura vegetale\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":228,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/H594\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Rotzo","LOCALIT\u00c0":"Bosco Longolaita","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 56' 25''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 24' 19''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":1420,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Picea abies (L.) H. Karst.","SPECIE NOME VOLGARE":"Abete rosso","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":300,"ALTEZZA (m)":45,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":229,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/I353\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Santorso","LOCALIT\u00c0":"Parco Rossi - Via Santa Maria","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 44' 12,72''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 23' 37,47''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":220,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Taxodium distichum (L.) Rich","SPECIE NOME VOLGARE":"Cipresso calvo","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":550,"ALTEZZA (m)":32,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":230,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/L248\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Torrebelvicino","LOCALIT\u00c0":"Campolungo","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 42' 46,89''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 17' 10,1''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":500,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Castanea sativa Mill.","SPECIE NOME VOLGARE":"Castagno","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":480,"ALTEZZA (m)":16,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":231,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/L551\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Valdagno","LOCALIT\u00c0":"Villa Margherita","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 39' 01,05''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 17' 51,02''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":265,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Ginkgo biloba L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Ginco","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":320,"ALTEZZA (m)":29,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":232,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/L551\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Valdagno","LOCALIT\u00c0":"Villa Margherita","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 39' 03,27''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 17' 53,98''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":265,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cedrus deodara\u00a0(D.Don) G.Don","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro dell'Himalaya","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":460,"ALTEZZA (m)":37,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":233,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"03\/L551\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Valdagno","LOCALIT\u00c0":"Villa Margherita","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 39' 02,29''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 17' 53,08''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":265,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Fagus\u00a0sylvatica\u00a0f.\u00a0laciniata\u00a0(Perr.)\u00a0","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":270,"ALTEZZA (m)":25,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"d) rarit\u00e0 botanica\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":234,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"04\/L551\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Valdagno","LOCALIT\u00c0":"Villa Valle Orsini","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 38' 35,34''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 17' 58,75''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":265,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Platanus acerifolia (Aiton) Willd.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano comune","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":425,"ALTEZZA (m)":36,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":235,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"05\/L551\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Valdagno","LOCALIT\u00c0":"Barchetto","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 38' 58,89''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 19' 07,04''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":530,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Castanea sativa Mill.","SPECIE NOME VOLGARE":"Castagno","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":685,"ALTEZZA (m)":20,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":236,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"06\/L551\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Valdagno","LOCALIT\u00c0":"Croce dei Popi","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 36' 26,21''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 16' 42,15''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":814,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Fagus sylvatica L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":425,"ALTEZZA (m)":23,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":237,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"07\/L551\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Valdagno","LOCALIT\u00c0":"Parco La Favorita","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 39' 02,83''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 18' 21,04''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":265,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Fagus sylvatica L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Faggio","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"330 (med)\n400 (max)","ALTEZZA (m)":"37,0 (med)\n40,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":238,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"08\/L551\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Valdagno","LOCALIT\u00c0":"Parco La Favorita","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 39' 01,4''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 18' 24,03''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":265,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cedrus deodara\u00a0(D.Don) G.Don","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro dell'Himalaya","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":445,"ALTEZZA (m)":41,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":239,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"10\/L551\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Valdagno","LOCALIT\u00c0":"Contrada Cecchetti","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 40' 13''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 18' 28''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":520,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Castanea sativa Mill.","SPECIE NOME VOLGARE":"Castagno","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"410 (med)\n485 (max)","ALTEZZA (m)":"18,0 (med)\n20,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":240,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"11\/L551\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Valdagno","LOCALIT\u00c0":"Parco La Favorita","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 39' 04,43''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 18' 17,35''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":265,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cedrus deodara\u00a0(D.Don) G.Don","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro dell'Himalaya","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":420,"ALTEZZA (m)":34,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":241,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"12\/L551\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Valdagno","LOCALIT\u00c0":"Parco La Favorita","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 39' 04,56''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 18' 19,04''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":265,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cedrus deodara\u00a0(D.Don) G.Don","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro dell'Himalaya","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":530,"ALTEZZA (m)":38,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\ne) architettura vegetale\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":242,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"13\/L551\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Valdagno","LOCALIT\u00c0":"Villa Serena","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 38' 52,14''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 17' 53,31''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":267,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cedrus deodara\u00a0(D.Don) G.Don","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro dell'Himalaya","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":430,"ALTEZZA (m)":28,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":243,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/L723\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Velo D'Astico","LOCALIT\u00c0":"Seghe - Via Campagnola 2","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 47' 52,95''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 22' 39,38''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":255,"CONTESTO URBANO":"si`","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Platanus acerifolia (Aiton) Willd.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano comune","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"415","ALTEZZA (m)":"24,0","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) eta` e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":244,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"01\/L840\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Vicenza","LOCALIT\u00c0":"Museo del Risorgimento e della Resistenza - Monte Berico","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 31' 46,01''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 32' 51,93''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":153,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Zelkova carpinifolia (Pall.) K. Koch","SPECIE NOME VOLGARE":"Olmo del Caucaso","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":480,"ALTEZZA (m)":34,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nd) rarit\u00e0 botanica\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":245,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"02\/L840\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Vicenza","LOCALIT\u00c0":"Viale X Giugno","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 29,18''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 32' 48,84''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":45,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Platanus orientalis L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano orientale","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"299 (med)\n320 (max)","ALTEZZA (m)":"29,0 (med)\n30,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":246,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"03\/L840\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Vicenza","LOCALIT\u00c0":"Viale Antonio Giuriolo","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 53,58''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 32' 59,27''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":38,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Platanus orientalis L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano orientale","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"3475 (med)\n425 (max)","ALTEZZA (m)":"23,5 (med)\n27,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":247,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"04\/L840\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Vicenza","LOCALIT\u00c0":"Piazza Matteotti","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 58,5''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 32' 58,52''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":38,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Sequoiadendron giganteum (Lindl.) J. Buchholz","SPECIE NOME VOLGARE":"Sequoia gigante","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"260 (med)\n330 (max)","ALTEZZA (m)":"16,0 (med)\n20,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"f) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":248,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"05\/L840\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Vicenza","LOCALIT\u00c0":"Parco Querini - Viale M. Rumor","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 33' 9,75''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 32' 54,2''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":34,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Taxodium distichum (L.) Rich","SPECIE NOME VOLGARE":"Cipresso calvo","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"378 (med)\n419 (max)","ALTEZZA (m)":"16,5 (med)\n18,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":249,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"06\/L840\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Vicenza","LOCALIT\u00c0":"Parco Querini - Viale M. Rumor","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 33' 13,38''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 32' 56,44''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":35,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Cedrus deodara\u00a0(D.Don) G.Don","SPECIE NOME VOLGARE":"Cedro dell'Himalaya","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":516,"ALTEZZA (m)":20,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":250,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"07\/L840\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Vicenza","LOCALIT\u00c0":"Parco Querini - Viale M. Rumor","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 33' 8,43''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 32' 42,06''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":35,"CONTESTO URBANO":"no","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Carpinus betulus L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Carpino bianco","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":348,"ALTEZZA (m)":13,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":251,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"08\/L840\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Vicenza","LOCALIT\u00c0":"Via Santi Felice e Fortunato - Ex Scuole P.Le Giusti","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 46''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 32' 18,11''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":35,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Taxodium distichum (L.) Rich","SPECIE NOME VOLGARE":"Cipresso calvo","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":441,"ALTEZZA (m)":20,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"no"},{"PROGR":252,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"09\/L840\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Vicenza","LOCALIT\u00c0":"Via Piave 27 - Argine Dx Fiume Bacchiglione","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 33' 7,6''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 32' 53''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":35,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Taxus baccata L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Tasso","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":280,"ALTEZZA (m)":16,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":253,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"10\/L840\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Vicenza","LOCALIT\u00c0":"Corso Santi Felice e Fortunato - Giardini di Villa Salvi","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 47,33''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 32' 22,71''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":36,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Insieme omogeneo di Celtis australis L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Bagolaro","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":"350 (med)\n420 (max)","ALTEZZA (m)":"34,0 (med)\n35,0 (max)","CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":254,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"11\/L840\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Vicenza","LOCALIT\u00c0":"Corso Santi Felice e Fortunato - Giardino di Villa Salvi","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 47,59''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 32' 18,62''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":36,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Celtis australis L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Bagolaro","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":350,"ALTEZZA (m)":20,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":255,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"12\/L840\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Vicenza","LOCALIT\u00c0":"Corso Santi Felice e Fortunato - Giardini di Villa Salvi","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 48,18''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 32' 22,32''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":36,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Ginkgo biloba L.","SPECIE NOME VOLGARE":"Ginco","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":400,"ALTEZZA (m)":29,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"},{"PROGR":256,"REGIONE":"VENETO","ID SCHEDA":"13\/L840\/VI\/05","PROVINCIA":"Vicenza","COMUNE":"Vicenza","LOCALIT\u00c0":"Corso Santi Felice e Fortunato - Giardini di Villa Salvi","LATITUDINE SU GIS":"45\u00b0 32' 45,72''","LONGITUDINE SU GIS":"11\u00b0 32' 22,32''","ALTITUDINE (m s.l.m.)":36,"CONTESTO URBANO":"s\u00ec","SPECIE NOME SCIENTIFICO":"Platanus acerifolia (Aiton) Willd.","SPECIE NOME VOLGARE":"Platano comune","CIRCONFERENZA FUSTO (cm)":440,"ALTEZZA (m)":30,"CRITERI DI MONUMENTALIT\u00c0":"a) et\u00e0 e\/o dimensioni\nc) valore ecologico\nf) pregio paesaggistico\ng) valore storico, culturale, religioso","PROPOSTA DICHIARAZIONE NOTEVOLE INTERESSE PUBBLICO":"s\u00ec"}]